絲打翻工平底鞋推薦

本身著緊Tory Burch 既係舒服，但圓頭望落好薯
有時會著Valentino 但刮到Hihi
有冇又靚又舒服既平底鞋

著呢對會俾HR捉

The Korner

咩鞋咁撚柒

本土小店，搵日去門市睇下先

仲要係黃店

係！見佢個網D 款都幾靚

你賣著過嗰d俾我 咪可以多d budget買貴d

望咗陣都睇唔到D鞋係made in邊度.....

上網買啦

Sam Edelman

Tory Burch好薯咩？
btw Maud Frizon我女朋友話好著

個鞋頭太圓有d薯

我覺得幾靚 幾有女人味 當然CL會再靚D

我都覺好靚
好鐘意我女朋友著Tory Burch

common project

Bought for my girlfriend, she loves it

林奠成日著

Too girly doesn’t suit me

好老

Nicholas Kirkwood

Maud Frizon好c服

求樓主上腳圖

無印 白色平底布鞋

valentino d鞋太過勾引男人FEEL

想買對鞋比女朋友返新工

巴打等名J鞋

Everlane

一定係rv

Valentino 不嬲唔好著

懷疑打手黎

tory burch好好喎覺得著落好可愛

試過上腳唔襯我

有冇絲賣你對鞋俾我？

tg
towntown123

你女友有冇40歲？

RV有呀

Rv好唔好著

Oriental Tr

講舒服一定係aldo

唔好，好刮好硬，著咗成年先叫好少少

係 得個形靚

有無介紹？

lm

有個台灣牌子叫富發牌
雖然要撞手神先會搵到好睇既款
但真係好舒服🙈

一定係D+AF
超舒服仲要係台灣製造

平平地可以睇butterfly twist 幾舊水有一對

想買女朋友比對腳用

好似係大陸

好老套

白飯魚

Everlane好著，但如果樓主先得tory Burch 薯，咁everlane應該更薯

個人覺得Tory Burch唔係好舒服
推TOD‘S

The Korner 上次同女朋友一人一對，佢有啲款係台灣做，有啲款係中國做

邊度有得試㗎OT我著40唔知邊個碼數啱
驚買到返黎唔啱著

Lane Crawford

Thx

男仔著都岩？ 會唔會好gay

The Korner 我鍾意d 款都係mic

The korner款係幾靚
料唔知 但手工同旺中d鞋差唔多

邊款最淫？

上星期買左對有踭嘅，覺得個底有啲硬

RV唔老套咩

我買咗呢一款，可以情侶鞋拼色訂做，我同我女朋友買咗對，佢哋即刻幫我換咗鞋帶繩

你咁講叫啲大讚佢既人情何以堪

有啲夾腳趾 行得耐會痛
可一不可再

突然間咁多人大推佢 打手味濃

我隔離個post又係好多人讚難分真與假

想搵適合斯文款嘅厚底鞋
係台北車站附近d細鋪仔買過對又平又厚又軟又唔刮腳返工都可以
結果被我日著夜著去邊都著著左兩三年鞋底爛咗

着開有個brand好似叫blumen定乜之前個fd水鳩我一齊買 着完發現又真係幾舒服 好似都係hk brand黎 講親都冇人識咁解

Jimmy choo

婆仔平底鞋

咁要睇返樓主對腳同腳板底先知咩鞋啱你喎
求其買對貴又靚嘅鞋唔難
但搵一對啱自己嘅鞋就好難
其實著鞋同戴bra一樣, 最緊要係舒服
揀bra都要睇胸型同size, 揀鞋其實一樣
最好比我望一望你對腳
然後我再介紹幾個brands比你都未遲啦

真
大脾都要睇埋會清楚D

其實唔介意嘅話最好影全身啦
咁都要睇返比例架嘛
平底鞋都有分係咪厚底, 露趾之類啦
愈影得細仔同範圍夠大
我就愈容易推薦到最適合樓主佢嘅鞋

千其唔好oriental traffic
刮腳到痴線

真係好幻想力
樓主問咩好着舒服，大家都係分享
同一間多人分享就變咗打手味

留名

唔係多幻想力
只係網絡世界充斥太多打手，不可不防

屌 真 買過對 5cm都冇嘅鞋 刮撚到on99 着左2次就着返其他算 仲買左幾舊水

尋日見到 想問個底會唔會薄

竟然有人識
個底同我之前買過repetto差唔多
唔算踩地板咁但又唔係厚囉
我記得佢有門市可以試 不過我個陣冇試過就買左 好彩冇中伏

扁平足唔建議著

扁平足可以着邊個牌子？

Useful comment : 乜都唔着

GU Marshmallow,後跟唔𠝹腳

真皮就台灣 其他就大陸 好似係
平心而論係好着嘅

買過好幾對，整體都唔錯
我貪佢出到26.5cm
我腳大、闊、扁平足
好難買鞋

隔離邊個post? 仲差啲想買 著落唔舒服就不了

真係好似打手 不了

女人通常邊道買鞋？

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Lm

屌見到 有前員工爆話係大陸貨

買左三對 都幾好著

男人著唔著得平底鞋返工 認真問

邊道講？

唔駛爆，佢有係fb 解答過
如果好介意出處不妨msg直接問佢邊幾個系列係mit，鼓勵佢盡可能轉移更多mic 去mit

講到明就得啦

但想知係咪真係好刮腳？

我都見到ig呢個廣告，有點興趣，想拎對oriental t去換下，我對ot著耐左尾指好唔舒服

About Arianne 買過一對呢個款舒服到CLS，襪都唔使著

By Far

係超痛 生哂水泡 同埋好刮腳

真心幾舒服, 唔刮腳

著高踭啦，平底冇咁吸引

上面個對好靚呀，邊度買到呀

想問staccato啲鞋好冇著
前排係街到見到有個OL著對staccato平底鞋覺得幾靚
心郁郁

點解唔得，高爭鞋都得啦

上面嗰對好靚！！

其實試嗰陣點先知刮唔刮腳
次次次到冇問題
第一次著一日就仆街了

Aldo 有啲尖頭款都唔錯，早排買咗對俾女友

我買過一對 後面就無刮腳嘅
不過行路嗰陣好夾腳趾
同埋行到腳板好攰
我都只係著返工 返放工行幾步路都已經咁覺得
可能鞋型唔啱我啦

總之著上腳個感覺同旺中200蚊無牌子鞋係一樣
但佢賣五六百蚊

呢度呀絲打，節日有discount時買會抵D

40號大腳絲（nike著9號）
想搵矮踭舒服唔刮腳行得耐返工鞋
D+AF太細，OT刮腳

係咪得我一個咁頹我唔係著呢個牌子，但係類似呢d款，我公司無話一定要著皮質平底鞋，只係唔可以著波鞋，我又唔鍾意著而家個個OL都著果d，所以買左呢d

我都正有此意 oriental traffic 啲鞋行多幾步就唔得

thanks絲，襟唔襟著呀？

有間台灣黃店 La Brisa Shoes 真皮手工鞋
舒服到痴撚線
但啲款比較中性
行型格風嘅絲打可以考慮下

奶共咖

oriental真係好伏 得個靚字 刮腳到仆街 刮到係我一度懷疑係咪我腳有問題

買開repetto 雖有好多人話唔好著但我覺得好舒服

我聽日去blumen門市睇下先 見到佢ig有人comment門市貴過上網買

扁平足 腳板寛 可以揀咩牌子的鞋
平時著波鞋多
一著平底/有跟鞋就好痛

同問，我仲要係41碼